
                      Película sobre catástrofes, es un entretenimiento muy esquemático y simplón, pero fantástica en sus momentos de efectos especiales, Dwayne Johnson es el amo de las americanadas y no es de extrañar.
        
            